%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Titlepage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Required packages:
% - graphicx
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagestyle{empty}
\begin{titlepage}
	\begin{figure}[h]    
		\includegraphics[width=5cm]{img/logo-company.jpg}
		\hfill
		\includegraphics[width=8cm]{img/logo-hskempten.png}
	\end{figure}
	\begin{center}
		\huge \textbf{\docType} \\[1cm]
		\Large \courseName \\[2cm]
		\huge \textbf{\docTitle} \\[1cm]
		\Large \authorName \\[4cm]

	\end{center}

    \begin{tabular}{ll}
        Aufgabensteller 			& \profName				\\
        Arbeit vorgelegt am			& \submitDate			\\
        durchgeführt in der			& \facultyName			\\
        % comment the following line, if you don't write at a company
        durchgeführt bei            & \companyName, \companyZip \companyCity\\
        Anschrift des Verfassers	& \authorStreet			\\
        							& \authorZipAndCity		\\
    \end{tabular}

\end{titlepage}
